想死，大家有咩人生意義？

唔想番工

將基佬變返直

??

你既意義就係返工

無意義就係你既意義

搵份鐘意既工

U?

恥笑你

生存=default setting
死=advanced setting
人懶，default setting算

49歲了

你噏乜

無意義架
只係格硬搵野比自己做過世
最好短命d

無意義 搭巴士成日坐車頭
希望奇蹟降臨

我行落番工

哲學台